彭博：港交所據報將併購倫交所報價提高至98億美元！

真?

如果真的話 癲夠未?

倫敦完 到 紐約

點解好平咁

得果幾百億

條垃圾撚屌橋都貴過你係咪又想人地串你港交所

如果策略性資產都可以被併購 英國可以收皮

正如想正價買F16

樓主睇真的，係借９８億美元，不是加價